香港點會好,犯錯唔洗負責

問責制當然廢,因為只係問,唔洗負責
廢鐵停咁耐最多罰錢,無高層需要負責
政府官員未去到犯法既地步都無任何責任

任何私營機構,犯錯比人炒係常見既事
點解只有香港政府係可以不停包庇?

係香港從來唔需要落台
劏房波,潛建驊,0票主席,落選垃圾桶副局長
香港絕對比97前更差

大家真係專心搵錢保護好自己就算